[真心問] 屌！究竟啲紅綠燈係咪自己人搞㗎？

定係俾人屈？

洗咩理 要歸邊一早歸曬

自己壞咗

七成一見到七成就知假啦

推

要堅信淺黃都唔會割

你唔話，我有個淺黃friend琴日先問我徹回同壽終正寢有咩分別

大把中遊人士未歸邊

真心既
自己人唔需要知係咪自己人搞
對方想知就對方自己搵證據

出核彈都唔割！

認真我覺得交通燈件事好奇怪

我覺得係依家無大台嘅情況下
好難組到一隊人去拆交通燈
由其是要一隊人係一日之內行曬成個香港咁拆
仲要一般市民望住個交通燈都真係唔知點入手\
所以係要一班熟手係一日之內行曬咁多個示威區拆
我個人覺得唔關示威者事

都冇人話割

不過俾人屈係另外一回事

7成
如果手足真係一日搞到全港7成收皮
可以放落cv報美軍

發夢見到係藍絲所為

講開又講
呢兩日去銅鑼灣無交通燈係完全無問題
仲暢順左

今時今日仲問埋d弱智問題

屌！依家啲中遊同淺藍係咁share，我哋俾人屈得好應

係鬼！

擺明係正苦落order停

無聽過有手足做邊樣野

做依樣野*

所以好L鬼

未fact check
有人報夢話有部份真係灰色電箱比人打開左及cut斷電線，但係有部份係比人關了箱內的大掣就成條街都熄哂，這個就比較難明，有人好有手尾甘打開箱關電制再lock返個箱

我哋遊行係會執垃圾，但我唔信我哋會咁L好手尾